過唔到中國審批既戲，咪即係好戲囉

先唔理佢份人咩立場先，起碼套戲既立場係岩嘴形先